[boxing day] IU甜喊「我是大家的禮物」

今天我會讓大家妻幸福的

估唔到知恩咁隨便

下==聖誕節群P咁激
IU頂唔頂得住架

平時對住d雞蟲都係咁架啦

轉頭就走去開餐

咁我就唔客氣收左呢件禮物啦

佢真係喪心病狂-.-